[召集各路人士]七一三 上水見

七一三 只係上水人係唔夠
需要你地一齊幫手發聲 迫爆上水
對上一次光復上水已經唔夠人 比d仆街圍住屌番轉頭
水貨客唔係單單上水人既事 係我地香港人既事!
各路人士一齊行出黎

上啊
呼籲其他區都過黎幫手，條街D水貨客同行李箱多到喊

推

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊